求助： 電腦由win7 upgrade win10之後開唔到機， 要開三四次先得

本人電腦白痴求解決方法

重裝一次點睇

卡左係loading既畫面？

諗緊

唔係， 係開完係pop咗嘢話唔知乜春invalid， click ok to finish program.....然後自動熄機！ 要開三四次先唔再彈果個msg出嚟！

詳細個句係咩？ 可唔可以影低

好我一陣開機影. 謝謝🙏🏻

用 linux

重裝啦
每次個WIN7升WIN10，升完都會重裝
如果係SSD就更加唔好諗，BACKUP晒SYSTEM啲嘢重裝

佢自認電腦白痴, 咁好似唔岩用linux

唔可以咁過分過
話 windows 岩白痴用

Mr.A 兄，你又講埋啲咁嘢
唔單止唔會令更多人用linux
反而有反效果，令到 windows使用者更加唔鍾意linux

好地地就唔好上啦
一係直裝WIN10 一係用番WIN7

根本九成人連自己用緊 windows 都唔知

冇人需要人用linux wo
根本好多野都用唔到linux
唔係IT整黎冇意思

美國太空總署用linux
全球74.3%手提電話用Android (當日base on linux 2.6)
好多新款嘅電視機用linux
智能手錶用linux
新款嘅自動車用linux
打機實聽過steam, steamos (又係linux)
你哋好鬼鍾意用嘅instagram Facebook ,YouTube twitter 通通用linux
紐約證券交易所 甚至 美國白宮 都係用linux
低能蘋果公司嘅iCloud 服務背後用linux
大部分嘅routers (包括你屋企用緊嗰個)都係用linux

Android 比Google改左好多，所以好user freindly，唔好當係linux 先，連root都要搞一輪先用到
你講啲公司用linux係因為佢地有IT department
如果你咁計，係好多人用linux
但係如果計home pc user，用linux ge跟本少之又少
如果今日有人電腦出事都唔識去Google點解你會expect佢去用linux

Android 比Google改左好多，所以好user freindly，唔好當係linux 先，連root都要搞一輪先用到 錯 base on linux 即係都係linux
你講啲公司用linux係因為佢地有IT department 呢個觀念錯得好緊要， 好多公司都有 it department 只不過佢哋唔用linux 姐
如果你咁計，係好多人 喺公司/系統 用linux
但係如果計home pc user，用linux ge跟本少之又少 恭喜你唯一一句講啱嘅說話
如果今日有人電腦出事都唔識去Google點解你會expect佢去用linux 都錯，識得用搜尋器同會唔會去用linux 係兩回事， 仲有唔好屈我，我冇講過

重裝一次搞掂了！